已婚人士會唔會派利是俾未婚同輩？

做上司無論有冇結婚都應該派啦

但如果係同職級，年紀差唔多
已婚個批會唔會派埋未婚個批？

會

如果佢無結過婚，但有仔女呢？

個人覺得唔會